Pewdiepie係我依家唯一會日日追睇嘅Youtuber

啱啱開始打機個陣個風格同大J笑波子差唔多 自從比華爾街日報批鬥之後個人開始醒覺，拍返自己想返嘅嘢，風格成熟咗好多，我就係個陣開始追

依家啲片搞笑同深度並存，再加上brad 1 brad 2嘅剪輯，我搵唔到比pewdiepie更高質嘅youtuber 大家點睇

但我仍然鍾意睇佢打機多啲

我睇開markipiler 鐘意佢多過pwedi

鍾意Ryan higa多啲

meme review 個感覺就好似一大班人經營緊一個Channel, 搞笑得黎又好Sweet

加埋jack鐵三角

Feel到 Mark 打機好投入

我幾鍾意佢嘅幽默感同諷刺其他人

推

BuT cAn YoU do THiS?

itsskylol

但係mark好撚嘈
Sub過一排頂唔順

以前都會睇Markipiler

自從發現佢成日拍片喊
就無睇

好鍾意vanoss

好想睇佢再玩恐怖GAME 睇佢反應同講粗口

佢地好熱鬧

鐘意Nogla成日on99

仲有成個發爛渣（wildcat??)

frank idubbz pdp mmf h3h3

仲有h2o

冇留意 我只係睇佢打機片
不過好欣賞佢好有毅力，之前打welcome to the game打左40個鐘都爆唔到機，都唔放棄

有時(wildcat??) 嬲得太勁
Vanoss同delirious 兜唔到

係wildcat